疑遭同事強姦憂染病求驗血 女：沒用安全套

新入職的戲院女票務員，上班當日已被一名男同事以短訊轟炸，內容除約出街和表示想上她家外，還傳送色情影片和漫畫。女方為免上班尷尬，勉強答應對方約看電影，對方卻以幫她的手機充電為由，涉嫌把她帶到時鐘酒店強姦。男同事羅善強被控一項強姦罪，案件今(11日)在高院繼續審訊，續由女事主X作供。

她指她原站在時鐘酒店房外，等被告拿充電器，但被告就突然把她拉入房內。之後她於房內遭被告強脫衣褲侵犯。被告先後用手指和陽具侵犯其下體後，最後更伸舌頭進其下體。X最後成功掙脫並立刻穿回褲子，至此被告亦穿回衣服，表示出去買水給X喝，然後再一起去看戲。

X指她在被告出房後仍不敢自行逃走，直至鄰房有人出房才跟着離開。她在街上遇見巡警，報稱被強姦後，再用手機約被告在附近一藥房見面，讓警方將他拘捕，而她則被安排到醫院檢驗。她表示被告應沒有射精，但她到醫院後有要求驗血和檢查有無感染性病。她解釋是因為被告沒用安全套：「佢咁樣掂落嚟，如果佢有咩病，咁我咪好大鑊？」

奶閪

女方為免上班尷尬，勉強答應對方約看電影

尷尬？

涼都唔沖就奶閪，唔怪得之要去買水俾佢飲，其實係自己落去洗左口先